廠商會會長改選捲種票風暴

廠商會會長改選捲種票風暴

要聞

廠商會會長李秀恒稱對疑似種票一事不知情。

【本報訊】每年舉辦工展會的香港中華廠商會即將進行會長改選，由兩名現任副會長徐炳光與吳宏斌爭奪會長寶座。政界昨晚有消息流傳，有關改選捲「種票」風暴。

入會申請表簽名字迹相近

據了解，約近數十封臨近選舉才申請入會的表格，被揭同樣有字迹接近的簽名，而且登記地址相同，消息更稱，有人質疑有關做法不公，正考慮是否報案處理。
廠商會會長李秀恒回覆《蘋果》查詢時只稱，選舉新會長事宜由廠商會秘書處負責，他不太了解詳情，只強調選舉以公平、公正原則進行；廠商會行政總裁楊立門截稿前未有回覆。

有廠商會中人指出，若單純以不少人以同一地址申請入會，未必會構成違規問題；至於簽名字迹是否相近，則有待考究。
廠商會將於本月選出新會董，至本年底再改選新會長，會長選舉是先由約數千名會員選出逾百名會董，然後再由會董互選會長。有意角逐會長的徐炳光創立誠興集團，有「螺絲大王」之稱，至於吳宏斌則從事珠寶首飾。

早前已有報道指，今年新申請加入廠商會的人急增逾千名，可見選情激烈。

■記者呂浩然

建制入面都要種？

d錢分唔混？